1137 HKTV all-in/高追苦主/炒高配股/被厄貨苦主 -綜合討論區

由於 太多細區，舊版主 老皮 已經走哂貨，請大家係呢到繼續討論。
利申：傳說中的第27th 莊家

我有10手 做唔做得莊

你係傳說中第28個莊家

連登仔揸莊

舊post 果班人 嘈到都無野討論....手上又無貨....嘈你老母

又要無貨，又要屌老母，成班老散 係到互屌，被人厄左貨 一定要發洩返出黎

真係好好笑忍唔住

申利: 前莊家

要幾多手先可以做莊家

28莊之一

好想入貨

我係27th,白色係28th, 你係26個入面？

其實每日平均單數上升真係好重要，代表左太多資訊訊🤩🤩🤩

聽日 回穩上升..

長遠10蚊...

應該會慢慢再上返

一日就行使左166萬股股權，值800幾萬
真係多謝哂

幾時有5.6高追苦主

股已配

配股撚可以名正而順出黎

$$$ 本post 已經由本人蘇丹紅 做樓主$$$
配股狗 你出返黎啦，我地老散 老莊會接受返你

你無做錯到

又升

又升，老皮你追左貨未？

今日補返尋日條數...

Welcome back ~

送$100俾您上HKTVmall買超市及生活百貨！付款時輸入優惠碼: fdctY41 ，買滿$400即減$100！即刻試下啦！

終於引到傻仔上番賊船，係時候插落去要佢地嘔番啲利潤出嚟

其實除了超市產品 還有其它產品的！ 例如電器 化妝品..

你知唔知惠記 百記 生意額 呢兩年縮左幾多

以超市為例 去一次超市 選貨 俾錢..最小都要半小時到一小時 .. 如果網購可以任何時候 省時間 ..除非時間不是問題情況下.. 所以網購是有優勢的.

最弊超市都有你講嗰啲

除非超市有電器化妝品賣了..

個啲假期先買都得，除非你話假期都冇時間出去

百記 惠記 遲早要加價

公說公有理 婆說婆有理..

其實宜家 根本好多 有消費力 的人都鍾意網購，我都唔想收工 放假時間 同班老人家排隊

同其它網購平台 鬥長命... 然後獨市...

今日咁多買盤 都係跌小小.. 出地力啦..

無得再用paypal俾錢

我通常用PayMe

請問有無人知 hktv 最大對手係邊幾個..

日日喺度日日吹淡 吹高都作用五大...宜家呢人咁理性 ..又五係師奶 講乜就信乜.... 研究下呢實際情況.

吹左兩年口水乾啦，師兄有咩見解?

以你多年經驗 其宜家最大對手係邊個....

自己